而家驗武肺根本就好多假陰性

仲驗黎做乜